有冇人最近訓覺時會好似有蟲飛過隻耳咁耳嗚?

有冇人最近訓覺時會好似有蟲飛過隻耳咁耳嗚?

一定唔係蚊

下世小心啲

我都有

樓主最後有無睇醫生！ 我都試過好似有蟲飛過 之後夜晚訓教就開始有耳鳴

Hi
呢排無事

！ ！恭喜 我重想問有無醫生推薦！
晚晚都唔可以右側訓 想死

個排幾奇怪，而家又無事，唔知係咪高峰期焦慮得滯

個人有d d病，心口對上會唔舒服想透氣，偶然胃液倒流，訓著左會耳鳴以為有蟲醒，朝早起身似d d 燒但係刷牙洗面之後又無事

咁我又無依啲病徵 同埋我係有時候有一兩晚觸發唔到耳鳴!
我以為搵到人同病相憐
好彩巴打你最後無事 希望我都可以同你一樣 嗚嗚